林鄭：特首擁有廣泛權力

林鄭指，《基本法》第四章有關特區政治體制的規定，可看到特首擁有廣泛權力，不單是領導行政機關，亦...

佢係唔係買咗熊

知你有權